香港邊度多鬼仔洋腸蒲？

除咗老蘭，灣仔外
我發現原來太子同大角嘴都多鬼佬落bar玩

預咗被人話係公廁，但我唔care

唔知新界邊度多鬼佬，西貢？

智障就上少D網啦，鬼佬緊係和記最多！ （不服來辯）

洋腸的確幾正

gay ?

藍絲

尖沙咀
利申9up

人人入得先叫公廁
你係高級廁

Flora Ho Sports Centre in HKU

我都覺

利申: 藍巴

死基佬

想識澳洲鬼佬
香港邊到最多aussie

灣仔？

是旦落蘭溝返件，識埋佢啲朋友就好易有referral 包妳接唔切

咸濕扑扑車

睇你target咩type
我認為成功叔叔姨姨都喺西營盤、堅尼地城嗰啲地方
啲bar 7-8成鬼嚟
你融唔融入到先係問題